有冇人呢排完全唔想睇達哥

睇人打機最無興趣就係手機game同刷裝game
隻暴擊英雄佢要宣傳我明，無聊都捱到呢廿分鐘去主菜
之後mhw真係唔啱佢直播風格，佢玩得又慢又悶，完全係個新手零技術盲中中咁打，mhw係紅係好玩但唔會想睇佢玩
佢係玩恐怖/自由度大/劇情向嘅game先好睇好笑，都係skip一排等佢轉game先睇返佢

利申:假兄弟

邊個黎

仲唸住達叔玩住呢隻等汪達

一到暴擊我就skip
mon hunt會睇，笑佢貓車達

GTA, sleeping dog, saints row呢類極大自由度既game我先會睇

主要睇佢做尻野 尻up 尻翻譯 尻配音 尻渣車 尻殺人

唔覺 睇足晒 但想睇達哥玩 hitman2多啲

我都係想睇佢換汪達

而家剩係睇FIFA果part 同暴擊

近排真係唔係幾得
得evil within2好笑

mhw做直播真係無野睇

自從暴擊後少咗好多契弟睇

用mhw擺落2230同打多個鐘fifa冇分別
不過呢一個鐘唔會吹水講新聞只可以講話係揀錯game了

如果有兄弟入黎玩就會好笑

個人唔鐘意mhw
都係恐怖驚或者gta watchdog 呢d自由既驚最正

達哥加油

同意

等緊佢3月玩人中北斗

MHW拎去新年同兄弟開房打年獸仲好啦

北斗佢未必會玩啦，感覺人中系列佢開始厭，極2支線都唔清晒
3月都幾多game出，期待佢玩far cry/a way out多啲

人中系列係鐵膽一定會玩

加埋達哥鐘意北斗

人中系列我都睇到厭
仲要極2劇情鳩到仆街

由爆完人中就應該fifa 到2330
而家今緊自己米

識睇一定睇重播開2倍速

mhw根本唔適合拎黎做實況

其實十半zelda玩法自由岩睇d 最緊要可快可慢爆機 有新作除時爆機
一係擺mhw去9 點半講住新聞打 除左thief 應該無一隻悶過呢隻 睇佢鳩斬不如自已玩

放心啦 一定唔會玩到爆機

好似當年 DS(唔係3) 同EDF咁 唔係長期玩

有預感會玩到一半棄game

zelda? 諗下咩機種先

人中支線又唔清 以往邊到會咁？
日日趕收工
如果唔係chatroom多人要求
我覺得佢真島篇本身都冇諗住玩添

本身應承左既亞門又唔打 真係好失望

聽講嚟緊隻far cry似zelda咁冇既定順序打，幾想睇佢玩，特別係ubi等佢試伏先諗買唔買

本身我以為佢計好時間爆機啱啱好出汪達，點知係mhw

睇左佢尋晚玩mhw
唔識 跟住問觀眾
但係唔睇chatroom

我都係想睇汪達多啲

其實睇佢打evil within同生化都好笑

9點半唔好玩fifa轉玩mhw講新聞，10點半玩其他新game好過啦

梯循笑到仆街

芒亨剩係睇咗頭兩日就想棄

題外話
覺唔覺達哥打機嗰陣已經無以前咁吹得
以前人中行街好多時都會搵啲野講或者FF下求其吹下
但呢兩集人中好多時都係會講 好 黎啦 gogogo

MHW想睇技術咪上youtube打啲關鍵字大把片，你睇達哥做乜？

sleeping dog 係全盛期
一賣廣告就即係收斂到紋哂

以前人中45維新得日文都唔會悶
今集佢都講內容多翻炒，feel到佢厭厭地

所以咪唔睇佢囉

呢隻主要睇佢玩不如自己玩，
嚇到瀨屎之類game先想睇佢玩

好掛住啲鳩嗡劇情
真係接得上

都無廣告 想玩都自己玩啦

mhw真係唔多吸引 達哥又新玩唔知佢做緊乜 快d廢game玩第隻啦 唔係呢個零月悶死

matrix 入彈

以前日文任佢up

睇達哥

我覺得幾好睇喎
睇佢講下d monhun生態幾好笑
佢殺下d小動物都幾過癮😋
唔想刷咁多裝前期防裝事但合
推高個防唔好咁易比人秒就得
不過武器刷裝都係最好收台個時搞

Agg 佢依家玩得幾開心
佢熟左道具系統應該夠打晒所有怪
隻驚又唔可能難過ds3

個暴擊英雄係咪就完？

如果佢肯收台執書包 刷裝刷道具
睇下人地教學講乜 清下d 無謂支線 練下技術
都應該幾好睇
而家睇佢 30min 先一個任 仲要鳩下鳩下
無兄弟帶住真係打到佛誕

原來玩完人中

之前爆左杯頭就無睇，佢玩人中係咁拖，隻game又撚悶

人中 極2 就爆機嗰期已經唔係幾想睇
佢做宣傳我明，都補返時間OT玩多陣
問題係唔知佢有乜好趕，four shine唔做，亞門唔打，連真島篇都係要人投票先玩埋佢

之前人中0佢都玩咗50幾日，依集30幾就完

自己冇玩mhw 反而覺得睇達哥玩都唔錯

偷玩

亞門我記得佢講過：好呀打囉/打埋囉
點知趕完個結局就當冇左件事

求下你真係唔好睇，唔好到時又去CHATROOM嘈住晒，你而家提早放假就早D做下功課仲好過睇佢啦

爆機嗰晚卡four shine，爆完又唔打
趕到唔知想點，你話下隻新game好吸引就話姐
點知係MHW

垃圾先睇

Mhw根本唔適合做直播

好想睇佢玩恐怖game
呢隻game又唔知要捱幾耐先完
想睇佢嚇到賴屎
想睇佢卡關卡半年

達哥要玩翻d啱自己風格既game先好笑

玩Overcooked 仲好

想睇佢玩小品game多過玩大作

Mhw直播好悶，一埸打太耐，你又做唔到快刷

跟整快刷同慢打都做唔到直播
隻game根本唔係呢個類型

一到玩暴擊英雄就熄左, 完全冇興趣
我都明佢要賺錢
而家fifa得半個鐘多d
淨係想聽佢9up
以前聽少一日都覺得少左好多樂趣, 而家聽唔聽都得, 開始冇咩吸引力

其實係因為識玩所以睇佢打到柒下柒下咁好炆心

每次轉game都世界大戰

但我又覺得一馬結局戈集幾好笑喎

剩係識玩大作係咁架啦

成套極2齋j狹山

嘴裏說不 身體卻很誠實
望就望快啲捧紅第二個值得支持嘅streamer

原來有人同我一樣

好多老屎忽

打草食龍、野豬、背甲龍勁多兄弟 定罵佢冇「人性」

我都明

唔係好笑好睇問題 係玩得有幾入

佢跟本無心玩，都唔知打緊乜

劇情咁鳩，又加埋d tvb感情線

其實可以玩mon hunt果時招觀眾入場
當卡關1個鍾得兩個mission都可以有6個人入場玩 當過下癮
實際過送垃圾電視
btw景三（大雄）有冇做正播
佢d youtube片好正 大雄sims同過山車都睇得出好俾心機整

無諗過達哥會玩mhw

反而覺得大雄好悶

人中今集啲支線真係好悶
以前四驅兄弟果啲都好深刻好搞笑
今次得一知見工任係好笑

FourShine啲劇情又無創意
純粹打完一個又加入一個
依種流程以前出現過好多次啦
Sunshine, 桐生會都係咁

招人玩都可以，不過怕d懶勁個d入去好快打完，或者怕人特登入去三貓，始終個台而家太多小朋友同大部分玩mh既都好年輕

Ds3佢都有偷玩喇
MH點解唔會

你唔睇咪唔睇，沒人渣住支槍迫你睇，
達哥台一向唔是咩技術向既台，MHW好，其他GAME都好，
要睇SPEED RUN/高技術向既，就唔好睇。

屌
亞門唔打真係好撚失望
呢排夜晚有嘢做睇唔到直播
日日上番YOUTUBE睇都冇講幾時打亞門
玩埋濕鳩FOUR SHINE
點知前兩日就轉撚埋GAME

對佢愈嚟愈失望

其實唔一定要玩新game,玩舊game都得架
好想想睇佢玩零系列,死魂曲1&2

達哥應該想玩mhw好耐

咪撚人講你又講啦柒頭 人地都唔係講緊達哥玩mhw玩得廢唔岩做直播

睇統神/國動/龜狗都好過睇達哥啦

冇左四驅契弟=冇左靈魂

冇咩故事可以比達哥表現到 但最緊要佢玩得開心 無謂迫佢啦

女仔人家有打機算係咁啦

達哥有無玩dead rising 4?

等 far cry 5

暴擊英雄就算啦，要搵食
但mhw完全唔岩佢直播用

之前唔係話打龍珠咩

人中極2劇情真係好鳩，轉左新engine 之後d極都係冇以前咁爽快，人中死忠fans都咁話
成隻game得four shine同真島篇個到好睇

同埋呢隻人中已經係達哥第六隻玩既人中，玩到厭都好正常

一定大把

mhw呢啲算係冇劇情既遊戲真係估唔到佢會拎黎玩

叫達哥睇呢個post

人中set得太易玩
打關西之龍續樣續樣道具屈佢極
又剝牙又毀容

劇情又鳩
加埋d TVB 愛情、親情劇

支線悶
真島建設 桐生會都未衰夠

課金

新果隻龍珠都唔啱直播啦

反而我鍾意睇佢玩暴擊
佢玩得幾好
佢唔係一味讚
反而係度鬧個下過癮
mhw我睇左半集
其實還好啦
如果佢拉埋班fd子
一齊打可能吸引d

達哥幾時玩p5

Mhw我都覺唔太適合佢直播玩
係睇下佢有時啲蝦碌野同笑下佢戰地記者
暴擊英雄果段時間 佢一開始玩我都係上網睇其他野算
係有次10半返去佢未玩完 睇左陣 都唔差喎
隻game好唔好玩見人見志啦 但係笑下佢隻game啲配音同埋笑下佢自己game都卡關 其實幾正 好似尋日卡到要課金 之後佢話：課少少啦 之後打多陣又卡過 真係幾好笑

chat room啲人都愈來愈低質
達哥真心問吓嘢都駁咀/答埋啲垃圾

唔想玩咪唔玩
娛樂人地之前娛樂唔到自己先
成件事就變哂質

寧願佢搵到啲真係想玩既先玩
好過就埋哂啲小學雞

開台咁多年
一定有game唔啱睇架啦
每轉一隻都開個post囉好冇

遲下mhw搵足跡又搵一個鐘

無所謂，咪淨係睇FIFA算

好多fake goal
之後evil within 2仲有計中計反fake goal
成個chatroom 係咁鬧交

我覺得佢可能會偷玩：時間關係 尋晚我已經搵哂啲足跡啦

幾年無睇了，2011年左右開始睇，果時好有「家庭」feel，達仔同chatroom好多互動，鳩下鳩下又兩個鐘。

佢隻暴擊英雄睇怕會落得慘淡收場

Mon hun同fd一齊玩應該會好好多

倒自己米
不過話唔定好多傻仔跟住玩呢隻game

不嬲打人中都無打亞門
有乜好嘈
同埋好多小學雞喺度嘈打人中就唔睇
講真就到邊個？

玩咩遊戲都要比你哋管真係好難服侍
講真達哥開台咁多年咁多隻遊戲總有人鍾意有人唔鍾意
最緊要係達哥自己想玩咩架啫 下下就曬觀眾佢順得邊個意願？
我睇咗兩日MHW其實都唔錯啊
無錯佢係零技術 我自己HR50見達哥好多新手嘢都唔識
連回據點都唔知 又無睇chatroom
但亦正係咁先見到佢嘅進步
尤其見到達哥由第一晚制都唔識禁
到第二晚已經好流暢咁狩獵毒妖鳥
睇得出佢收台嗰陣一定有自己練過
況且佢仲可以同迪基亞 kitspy佢哋一齊打
未當好似EDF Tower嗰陣咁
一星期開五晚 仲要比人指罵我真係登達哥唔抵

你可以話我唔客觀 但我只想大家珍惜達哥

反而唔鍾意佢人中咁急埋尾

講開暴擊
洗唔洗每一句都配音呀？

mhw真係唔啱佢直播風格，佢玩得又慢又悶，完全係個新手零技術盲中中咁打

樓主呢句唔係正正就講緊"達哥玩mhw玩得廢唔岩做直播"?
咁你覺得樓主呢句說話既意思係咩，願聞其詳

玩mhw又要睇佢吹自己幾勁先難頂

原來玩完人中
達哥玩親人中都唔想睇 有精華先睇下

垃圾game洗咩埋尾

人中真係悶到嘔
除左聽佢9UP劇情同佢啲垃圾分析之外
搵第二個打一定唔撚睇

佢自己爭住玩mh
無投票已經玩

不嬲無打亞門？唔通上次人中6果時我去左平行時空睇？

含淚投泛民定移民 自己揀啦

Mh就好心好似edf咁叫埋班fd開咪玩啦

十年前可能係好game，依家黎講就連ac，wd都不如

吳孟達？

佢直播咁多年ff足咁多年你先黎話難頂

有無諗過主要係達哥想玩

之前好多人想佢玩until dawn又唔玩，horizon zero dawn就玩，都唔知佢點揀驚

實際上係冇課過
你細心d睇，佢寫住測試訂單
其實都正路，因為如果真係比錢落去，google係會抽15~30%錢

咁多年好似從未玩過任天堂

始終達哥台近年多左太多小朋友，連登都係，佢哋仲中意扮晒客觀大多數咁喺到嘈，好心睇得咁辛苦就咪鬼睇，你又辛苦，人地又辛苦

衝出黎柒

條撚樣而家根本係到倒自己米
就睇下佢食老本可以食幾耐

唔知隻小學雞睇左有無三個月

今集打亞門有好多支線要搞,要用多好多時間,佢唔打都合理喎

kitspy hr50

until dawn 個年playstation 活動玩左次好過癮，
諗住出個陣佢會玩，
點知到而家都無玩到

要清晒支線
支線有成70個
Fourshine d 女既支線要每條女玩晒傾計小遊戲先開到

保鑣任

mhw根本垃圾game，打AI/NPC 怪物，人腦對打先顯示達哥頭腦

睇開達哥不嬲都係揀game黎睇

好多巴打話達哥打人中好hea無心打
咁事實上呢集人中真係幾令人失望
主線劇情無聊又犯駁 又易玩無挑戰性
支線就千篇一律
fourshine D劇情不斷重覆
香奈 聖子 aika 三上 明日花
跟本全部一樣劇情
真島建設跟本就鳩到喊
淨係係度睇媽之媽
我係達哥都玩到無咩心機啦

成集極2最好睇就係真島篇牧村實
真心睇到眼濕濕
真島真男人

達哥一早明示暗示左有好多支線要清，d小朋友覺得最好就世界圍住佢地轉，每日達哥收台唔訓覺都做晒佢

小學雞？ 睇達哥就扮到老屎忽

洗鬼玩小遊戲
佢清左fourshine啲囡囡任已經夠/差唔多70

佢mhw 唔似新手
大佬人地征服晒DS 架

D女女d支線咪要玩完傾計game先出到囉
每條女玩兩轉

利申：白金左

風化島先係真主線
每次野原美冴出場都好好笑

逢星期1-5夜晚都要免費娛樂班小學雞2粒鐘
仲要俾大家左點右點
將心比己換你自己係達哥會點諗
個台就佢既,佢想玩乜咪玩乜囉

佢玩咩game我都好少俾意見
唔鍾意最多唔睇

唔岩睇咪等佢完左隻game 再睇囉
睇得出達哥係有興趣先玩 如果玩一隻佢冇咩興趣既game 盞大家都冇癮

咪9唔搭八啦，講梗支線嘢講咗又唔做呀

恐怖game+1

達哥想玩咩咪玩咩囉 個台又唔係你地開
晚晚成班人叫轉game 一到暴擊英雄又不了不了
又打埋哂啲咩走先 唔睇啦 有冇理過達哥感受嫁
你估唔hurt? 佢又唔係收哂每位觀眾錢

隻隻game都可以做直播，不過要玩得有技術先
而家佢只係尻斬，我覺得佢同我表弟差唔多（都係咁廢）
達哥玩小遊戲仲好睇，真心轉game好過

唔係剩係針對佢

Twitch成班人開MHW真係無興趣睇

鐘意隻Game嘅自己打好過

僧

鐘意咪睇，唔鐘意可以唔睇

自從幾年前 evil within 第一集之後就冇睇

見有人講zelda 真係笑左
唔係以為條友真係打機咁簡單呀 一陣冇飯開係咪你養佢

最恐怖係呢個post有咁多正評，唔知佢地係真係細心諗過定人講佢又講，一陣嘈到達哥好似上次咁暫停開台或者以後唔開，到時又開post懶後悔同勁多正評，到底連登仔幾時先會吸取教訓同大個仔

都就過年，佢借d而放半個月假 再轉game 既玩mhw 都講得通

樓主快d走
呢度一直好多人護主

打npc無問題 達哥以前打dark souls都好睇
但mhw d怪無咁難搞 只係boss戰鬥平均時間可能比ds長 咁樣做直播班觀眾會好悶

之前睇佢玩隻Devil within 2就幾好睇, 之後佢玩嗰啲都唔睇了. 唔好睇

我就唔信佢唔開台既,畢竟而家上左賊船要整game都要有個平台賣廣告
不過有時D觀眾唔知頭唔知路又要學人投訴真係得啖笑

我覺得幾好睇喎
佢係唔熟隻game姐，有邊個一開始就識哂所有嘢
佢都講唔話自己係想知道大家點解咁鍾意玩mh
亦都feel都佢玩得幾開心幾爽快
咪等佢慢慢摸熟隻game，佢熟咗嘅話相信一定會玩得超勁，你睇吓darksoul

睇佢都係想輕鬆吓笑吓，有時就算忙緊都會播住佢當收音機聽住做嘢
佢鍾意玩咩game咪玩咩game，都會繼續支持佢

PS4叫佢玩下啫 玩一陣咪唔玩囉

我反而鍾意睇人中 有劇情睇下雖然跟唔貼
佢玩mh果類遊戲都係行行企企唔知佢做乜
暴擊英雄更加不了
而家聽佢9up完fifa就算

人中我先唔想睇，根本要達哥清晒啲濕鳩支線都戇鳩鳩
玩咗幾多集人中，人中依幾年出得幾撚密
正常都會覺得悶，更何況愈整愈鳩求其，唔好笑又唔好玩
玩完佢想玩嘅就轉game啦
北斗人中咪換咗拳四郎個樣嘅人中，寧願佢玩汪達

反而覺得佢玩得好enjoy

唔睇達哥咪返去睇tvb 囉

睇佢玩sleeping dogs 好過啦

人中痴線任不知幾好睇
面試任、配音任、model任不知幾正

Mon hunt一班人玩係好玩
只係做直播就唔好睇，唔係達哥問題
個個直播mon hunt都悶

都唔明點解要日日玩暴擊英雄

呢隻就由佢啦，要做生意

利申，暴擊英雄時間會skip

成日鬧達哥人中唔玩支線
明明達哥就玩咗勁多支線
女鬼，面試，成班大佬扮bb，跳樓
有d，好似院長任咁，仲要唔明有乜特別好玩
但又係咁鬧達哥唔玩
冇錯，有d係幾好笑
但根本好多都好無聊又重覆
點解一定要玩晒？
你咁想玩咪自己買返屋企自己玩囉

收皮啦 不知幾好睇

難聽講句
我諗你地都唔係咩真兄弟
當中你地應該都係見自己啱睇 人地唔啱睇就叫人走個d仆街黎嫁喇
加下人地啱睇 自己唔啱睇就叫轉game

其實大把人都覺得人中唔好睇 mhw好睇
咁又點計？

用人數去定一隻遊戲好唔好睇再叫達哥玩？
唔好傻喇

好心就尊重達哥同其他人既每一個決定喇

你覺得唔好睇咪走囉都係個句
我唔怕老實講 我都覺得有遊戲唔好睇 不過我都照睇 係一種支持 有時咪當收音機囉

最撚憎人講咩轉轉轉

Mhw其實我個人覺得唔係好差 就係因為我自己都有玩 所以覺得達哥玩到咁好好笑 而且我覺得依隻點都要打到冥燈先好停 都算係爆左一週目

無打開機，淨係聽九半fifa電台

香港仔真係難服侍
遲早一日佢唔撚再開台
我真係屌撚死你班連狗

人地就話賺錢所以日日返工同你打姐
你唔撚係日日都睇呀嘛
一個禮拜十個鐘，做自己野，出去同朋友玩唔好？係度研究人地打咩game先好睇

咁對達哥直播黎講一定好過mhw

今集打亞門咁撚多前置，啲人有冇心機睇佢做曬所有支線先，一陣chatroom又係度嘈悶呀盛呀轉game呀咁

利申：冇乜所謂，睇達叔都係為左睇佢on9

佢錢多怕什麼

年年拍廣告都揾唔少

唔鍾意MH,依排睇完FIFA咪開PS4自己玩龍珠

以往經驗,達哥過年都會放大半個月假
而家開隻劇情GAME玩到一半大家都冇癮
放完假應該直接玩北斗

我覺得達哥玩mhw 好好睇喎
鳩下鳩下反而仲好睇
睇佢連技連到七彩秒埋條龍反而唔好睇

mhw ai仲要做得好差
成日好似你有你打 隻怪有隻怪打咁
你喺個尾到斬佢6－7刀 佢先慢慢叧轉 呢樣已經假到on9
打撃感又差
完全覺得係打緊一舊龍樣嘅石頭咁
真係得d ff上腦 英雄主義先會鐘意玩
真係冇幾何睇達哥玩都會悶嘅game

話mhw唔岩直播個班....你睇下大j, hins同葉問晚晚直播.....直播都算，仲要upload番直播記錄，洗youtube版

成日fake個d人正垃圾

又唔撚係好笑，拖埋我地時間 正常答完即刻搞掂咪算

mhw真心悶
睇達哥玩佢隻手機game反而笑點仲多

首先隻game開頭D龍易打係正常
其次係隻龍有時會打隻貓
乜撚野英雄主義真係

我知佢玩mhw個日就決定依個月唔睇，因為自己都未玩

三個都係小學雞向YouTuber
同埋洗版唔代表啱達哥
講洗版pubg仲要多好多倍

開唔開頭根本唔關事
睇過幾他人直播主打後期d龍啦
根本只係好似仁王咁 整高條龍d血同高攻d就當難打左
條龍喺技術上完全冇乜分别
同ds bb 呢d比較 d boss 血攻唔會有太大分别
但你會feel到個boss技術上愈黎愈勁
mhw真係斬大舊叉燒咁

暴擊真係趕客

都幾萬兄弟忍痛下載啦 仲日日迫人睇

真心失望

連人中結局都得6千人 fb都無人再like

都仲唔識死 日日暴擊

唔中意咪唔好睇囉 宜家chat room 啲觀眾真係低質左
一唔中意睇就不了轉game 甚至講d更加難聽既說話

達哥揀咩game玩係佢決定 亦冇可能滿足到幾千人既意願
呢班小學雞知唔知咩叫尊重 有冇諗過達哥同其他人感受
不過佢地未出黎做野 唔感受過果種辛苦 達哥一至五日頭番工 夜晚仲要唔收錢開台服侍班大帝 你地仲要呀之呀jor

利申：sleeping dogs開始睇既忠實fan屎 達仔無論玩咩game都睇

好明顯達哥第一日完左之後有偷玩過

agger
最緊要佢鍾意玩，玩得開心
咁大家都開心

佢唔係講到明偷玩左咩

MHW唔偷玩，直播兩個鐘都唔夠佢刷裝同搵足跡

on9仔，佢幾時試過fans 嘈而暫停開台
上次係backup事件先唔開喎

你其實有冇腦？

除左仲未習慣個操作,唔識去option度改下setting,同埋冇睇教學就話隻game問題之外
其實琴晚都打得有板有眼,而且佢好似話過佢係第一次玩MH

達哥唔識玩mh
同chatroom交流多左
感覺都幾好

比下意見都唔得
又係'唔好激嬲中共'嗰啲口吻

但有班on9幫backup佬聲討達哥

交乜撚野流
晚晚班小學雞係到369洗版
佢地連369係點解都未知

好想睇佢玩hitman同deadrising 4

講真啦,打DS BB叫幫手個難度都降低左好多,我諗MH都係差唔多道理,MH有隻貓幫手
MH唔同怪既攻擊pattern係有唔同既,後期無可能可以好似早期咁鳩斬到完場,但係玩慣動作game既唔會覺得太難就真

咁當然DS BB d boss同關卡既設計就點都有心思好多架喇,不過某程度上DS個系統都係參考MH

依家達哥玩咩game 100%係商業決定，你唔啱睇姐係你唔係達哥target customer

其實無咩所謂 個台係佢既佢鐘意玩咩咪玩咩
我覺得唔岩睇果時咪唔睇
唔洗特登開post問人想唔想睇達哥既

尋晚有位兄弟話「古有曹操夢中殺人，今有達哥夢中偷玩」笑撚到抽筋

咁咪唔好睇囉

全post最on9 comment

連登舊年都好多呢d on9仔

係啲垃圾先會鐘意睇垃圾

正所謂「物以類聚」

話ds bb boss難個d柒少陣啦 剩係roll iframe長mh成倍已經令好多boss易打好多 無必要係到鳩踩mh踩得咁柒
剩係solo mhxx超特要長時間集中已經難過ds
不過你solo過先算

下好好睇WO
收皮啦樓主

柒華收皮啦 睇佢呢啲柒頭浪費時間

原來而家達哥完左人中玩緊MH, 但呢隻GAME真係唔洗佢玩, 我自己都有玩

我鍾意睇佢打D自己唔好玩既GAME囉

所以咪咁快有人唔記得仲要聲大夾惡

佢要玩d有劇場既game等我地睇完唔駛浪費時間去玩

我諗達哥會就下時間自己刷裝整下武既
開台刷佢自己都悶啦
見迪基亞同kitspy尋晚幫拖都係揸新手武,
我覺得佢地有諗過既

點解仲有人覺得係佢揀game

MH的確唔係幾適合開台既,打條龍>返村執下道具整下裝已經成粒鐘
不過達哥鐘意玩咩咪玩咩囉,都係睇佢卡關者

有friend話如果有機會
佢願意終身免費為達哥打工
大家點睇?

好想睇佢玩hitman2

sony出咩新game想達哥宣傳
就比錢達哥開台打幾多集ga啦

咁有自知之明

講真無睇一年了

其實睇達達玩mhw覺得悶既可以唔睇住，轉左新game再睇
雖然佢無咩技術同mh年資可言，但佢揀得mhw直播既，我諗佢都係想嘗試下玩同了解呢隻game
真心鍾意達達既兄弟，應該都會因為佢成日卡關同玩白痴嘢而鍾意睇佢，就算玩咩game都會有佢既個人風格呢個先係重點，我都明白有時係要同隻game既劇情有互動先突顯到達達既打機風格，所以有兄弟唔想睇佢玩mhw都好正常

利申達達盲粉，覺得佢玩咩game都好睇

恐怖Game先係達哥天下

mhw 都ok
隻手機game真係不了

仲要有班小學雞嘈轉game 全世界圍住你轉咩小朋友
人地鍾意玩mon hun 你就扭計要玩其他game

一早賣左身比索尼啦 開唔開台佢話事咩

Sony可能真係有搵過佢，我覺得佢自己揀game未必會迎合潮流玩MH

mhw 玩就幾好玩，但直播真係唔掂
人中2本身故事都唔吸引，仲要重製既，快速爆都無乜問題
當初人中0結局都就黎過2萬人睇

見達哥成張白紙咁初頭以為佢好廢，但以mh新手黎講，達哥玩得唔錯喎，真心幾勁
同埋佢宣傳隻game個時，你去爆個石又好，打陣機又好，個20幾分鐘無人迫你睇，唔知你嘈黎做乜

開始頂唔順人中, 垃圾TVB主線+無聊技窮支線, 又長又侵
自己一定唔會玩, 第二過玩都唔會睇, 係畀面達狗先睇

On9

你有無諗過係達哥自己想玩
當初開台都唔係為左要服侍你班契弟

你睇個時數 偷玩左起碼2-3粒鐘

冇班契弟佢返亞視剪片啦

D人總係要好似對立咁踩到對家一文不值先開心，大把人DS BB MH 仁王都有玩

係啵有得睇時數
我純粹記得第一晚收工果陣一定唔夠料整埋其他防具

玩人中大結局之前個幾日
佢打fifa有問過兄弟mon hunt好唔好玩
佢個陣話蘋果成個頭版都係mon hunt廣告
然後話自己未玩過，諗緊買唔買返黎玩好
仲問d兄弟覺得mon hunt有咩咁吸引
個陣個個都話正乜乜乜

然後而家買咗返黎玩就個個鬧佢

咁玩就幾好玩，但用黎直播個效果唔好太好姐

玩咩都有人屌架啦

達哥打MHW幾好睇
自己有玩 有共鳴
不過自己都要打MH 只會睇佢replay就真

班友唔岩睇最好唔睇
咁大個人除左睇達哥就無其他野好做咩

我都覺，因為芒亨唔夠劇情俾佢用黎搞笑

回晒塘
好想佢重拾當年sleeping dog既風格

咪係，你估仲係幾年前純粹興趣開台咩
睇人中2就知有時間表，唔可以太快或太遲完，所以開頭會無啦啦拉布，埋尾無時間就趕deadline咁

利申：唔反對達哥搵錢

唔踩熱門野點顯得自己清泉

打個機都有分回唔回塘

達哥係咪無直播過witcher?

真係唔覺達哥短期內會收台

佢而家唔做只有二個原因
搵左其他工、健康問題
你地屌定撐根本唔關事

佢唔玩汪達無得笑佢畢達與巨像

果晚睇佢玩 見佢連飛去個森林都唔識 睇睇下嬲得制 自己開機玩
個人鍾意睇佢玩人中之龍果d 有劇情 扮下女聲咁幾過引 mh 太少劇情 其實比較技術向 係真係打得勁先好睇

純粹係達仔想試下玩
不過都唔知玩到幾時
呢隻垃圾game自己玩都悶
何況係睇人玩

佢玩汪達一定好好笑

人中好撚悶 全程睇佢講故仔
我想睇佢鳩玩game多啲
之前條片 佢自創新招救細路

其實達哥本身就想玩mhw 佢一開始都話想知點解啲人咁中意玩

佢收台果陣可以同fd一齊刷裝開心玩 開台果陣又可以同觀眾分享佢玩成點

刷裝刷好耐係你地自己要套套裝都有姐 達哥開台玩一樣唔會悶

如果真係悶未唔睇住囉 個個中意既game都唔同 個個都話呢隻唔好果隻唔好 咁冇game可以玩
Thief Saints row 我都覺悶 但可能其他人中意 唔通又要扭計轉game?

唔玩汪達真係On9
不過都九成九係收左錢玩MHW架喇
睇下達哥三貓其實幾好笑

加油達哥 ！
我愛你

人中0睇達哥鍾意左玩人中
之後每集都有玩
玩到今集真心厭
到最後先發現唔係鍾意人中 係鍾意真島劇情

達哥真係新手未玩過mh，mh劇情又麻麻地
悶都唔奇

玩MHW都唔緊要，但真係下隻玩汪達啦

好明顯係MHW唔啱直播
MHW係傾向似online game,要自己親身玩先好玩
技術向game佢玩DS3都好好睇
打無名王者卡咗成集笑到我

其實之前人中5,維新個d都好好睇
最高峰真係人中0,極2唔係唔好，只係期望太高，出到黎有落差

mhw點會睇人玩

梗係 自己玩

唔知達哥係收錢定自己真係想玩mhw
如果係後者 作為兄弟咪體諒下
雖然無其他遊戲咁吸引

反而琴日直播打土沙龍有人幫 見到上位裝打下位裝

一齊玩唔係咩問題 總覺得用返同級數既武器會有樂趣好多

咁樣睇都唔覺得達哥對呢隻遊戲有樂趣

睇佢玩mh只係想睇佢好似玩edf咁拖累下人
edf都無劇情咪又係咁玩
雖然一定無劇情game咁好睇
但個台係佢 佢想玩咩咪玩咩
反而覺得佢fifa講太多自己日常野
無左以前瘋狂ff果種搞笑

Mhw唔岩單機直播
同兄弟玩可能仲好

見到達哥玩得開心 都唔錯呀

人中4冇睇唔知
根本達叔玩左咁多年人中剩係極1同6有打過亞門
點解D觀眾會覺得打亞門係理所當然

我自己就覺得MHW冇乜問題
DS3、madmax呢類唔著重劇情嘅game咪又係照咁玩

好鍾意聽佢以前ff，教溝女大法發達大計

打亞門就係睇佢打多隻boss 同埋垃圾廢話劇情
唔明有咩好睇
仲要達哥晒時間清晒啲支線任先做到 好撚反智

lm

暴擊英雄真心唔識欣賞，配音、對白真係世界級柒

做哂好笑個d咪算

極2係第二集重製
以前d支線求其d可以理解

的確人中最深刻係真島同牧野實果集 真係會用心去睇
啱啱隻人中都係當收音機咁聽住做其他野算

達哥本身應該想打埋亞門唔係佢都唔洗收左台都偷玩清支線
不過去到最後放棄左

真係好方便呀 禁個掣就課到

其實MHW仲駛鬼俾錢叫人玩咩
俾錢叫佢玩汪達幫下手谷銷量仲好啦
都唔知你地點解覺得佢係被逼玩MHW

每日打得1個鐘 到最後咪又係偷玩/俾人CARRY 爆機

望佢過下癮打晒下位任就當爆機算

太多小朋友唔睇得

仲有佢至少都要玩3個月

唔止想要免費娛樂，

直情要人免費幫你打工

唔好講咩捧多個 streamer，

唔搞死達哥都偷笑

唔想睇咪唔好睇lo
想玩乜game都要你同意？

香港人真係垃圾

外國大名 youtuber 求其開個廢stream

fans唔止洗版支持，仲會課金，成個市場夠成熟

香港人眼角高出手低，

黎緊只可以 freeride 大陸D免費娛樂

無計，唔好怨俾人文化入侵

係你俾唔起錢養人出黎

佢最新果條無雙片就賣廣告喇

點解d傻鳩仲覺得達哥俾人嘈下轉game會少忽肉
而家又廣告又開sub又自己出game
唔好再講咩免費娛樂啦

達哥開台已經係份工
係需要收視需要聽意見，接唔接受就另一回事

盲撐達哥叫佢唔好聽意見先係害死佢

你落廣告都唔會擺係D冷門野前面播..
何況係自己落廣告 緊係擺係最有話題既遊戲前面..

過渡姐
出左汪達應該會轉

玩MHW唔應該solo,宜家最難係兩個人打,應該搵ddg同佢玩
要做到直播其實都要偷玩一段先會有新野睇,佢應該都好忙

6嗰次打阿門係卡得幾好笑
不過6嘅支線少過之前好多所以唔使偷玩好多都有得打

極2要打阿門其實都幾繁複

自從chatroom多左小學雞就無睇

班護主用可憐達哥嘅口吻呼籲小學雞收下口真係好好笑

如果純粹話MHW
要同兄弟玩先會好笑D
俾D兄弟笑鳩佢
佢自己一個打真係唔想睇
同埋我都唔知點解佢會揀MHW

有時覺得佢幾慘 用兩鐘私人時間 仲要畀人屌

Sony不嬲有同佢合作啦 bloodborne同MHW都係sony叫佢玩

人中2真係好快就收工
打boss仲一命爆機

瞓咗冇睇
人中4 5 維新 0達哥有冇打亞門?
佢玩人中系列打亞門嘅次數係冇打定有打嘅多

明明成班人係chatroom 叫達哥玩mhp
btw想睇達哥玩red alert 多啲
之前係fifa 吹得咁專業

mon hunt 真係唔岩達哥做直播
每日得一個鐘玩得快都係做得一個半個任 又廢玩到幾時先完
玩d 劇情重既驚會好好多，仲有得笑下
或者每晚都同幾個兄弟由無裝打起，好似而家咁唔農裝，開埋佢地咪一齊屠boss 打可能仲好睇 不過會爆粗應該無咩可能

玩edf好過啦

Mon hunt 轉930
想佢一路斬龍一路論新聞

巴打SONY員工

FIFA 鳩UP得返半個鐘
暴撃會SKIP 佢自己GAME點都谷下 可以理解
而家轉左MHW認同唔岩佢玩 又要砌裝又要研究好多野

記得岩岩出MHW個幾日明明係度屌MHW 要一班人玩

你地唔記得個時無啦啦玩隻Knack 雖然係幾好睇 但係好明顯啦

或者真係好多人鍾意睇佢玩monhunt 認同樓主既只係少數掛

汪達出左啦

仲好記得打max Payne d人會fake 達哥有金槍執

想睇達哥玩汪達

Knack2應該等唔到佢玩

依家連MH都唔想睇
比晒D勁人入黎幫手打, 完全無意思
你話佢自己單挑就話叫做有D野睇姐
依家

以達哥玩法無人carry好難打
又要砌裝又要熟練把武

睇佢卡關先好睇

兩節都係玩d冇主線既野的確係唔想睇
好似之前edf咁過渡性玩一排等新game既冇所謂

尋晚冇kitspy de gea肯定卡土沙啦

佢無兄弟CARRY 打撚到一點都未收得工

on9
MHW本身一出就已經勁多人買啦
邊洗叫達哥玩呀

個d自己另外拍片個d咩三國無雙，assassin creed，仁王，need for speed就真係人地叫佢玩啦

係，絕對需要聽意見
但問題係應該聽咩意見
人中大結局之前達哥問大家買mon hunt玩好唔好
個個都話好好好正正正
之後人中大結局咗就兩邊世界大戰嘈玩mon hunt定真島篇
好啦，真島篇完咗玩大家講玩mon hunt
之後呢？睇下呢個post點鬧達哥玩mon hunt？

mhw 係自己玩先好玩 睇人玩好悶 笑點得佢係咁死

點夠你地班小學雞好笑
講到自己好巴閉冇咗你達哥就食屎咁
然後就幾難聽既說話都有
同d大陸人一樣
自己有俾錢就大晒
同「要不是中共照顧你們，香港早就完蛋了」一模一樣

呀，係仲衰過大陸人呀
睇達哥直播又冇俾錢，一轉暴擊英雄就不了不了

有無人記得佢試過9半玩WWE，笑到我抽筋，可惜玩幾晚就唔玩

幾千人既意見邊有咁易統一

咁ON9叫達哥玩CAPCOIN GAME? 唔叫達哥玩自家製既汪達與巨人?

合作開檯遊戲，成班人on99咁行來行去係幾好笑

攞達哥同中共比

暴擊英雄真係垃圾，出左之後完全唔想睇

達哥打得開心咪得

盲撐狗

睇達哥? 不了
聽達哥好過

想達哥玩NIER

其實點就到時間睇佢
Youtube最多都係間中睇下精華

我問你係咪盲撐你俾圖做乜鳩 9唔搭8，你識用中國人幾衰做例子，點解唔識用呢個論點話番奶共既達哥？呢家佢間接助長中國人喎，係你個例子入面指既衰人，你仲護住佢做咩？

真兄弟點都睇埋暴擊英雄，同意mon hun唔岩達哥style

一，點解你覺得佢奶共？因為佢代理隻中資game？咁佢打fifa個陣成日鬧香港政府，久唔久又鬧一地兩檢，咁我都可以話佢係反共

二，如果你因為佢奶共而屌佢，就唔該用返呢個point黎屌佢，甚至罷睇佢，而唔係當自己大爺咁屌佢做乜玩mon hunt，人中hea玩，唔玩支線

我唔係護住佢，我係睇唔過眼啲人乜都屌一餐

達哥不嬲奶開共
仲以為班反達撚以為搵到咩新POINT

以前會聽fifa聽有趣新聞同鳩up，但依排變咗成日吹奏佢隻新game就冇乜點聽

自己鐘意玩咩game都唔撚得？ 要迎合你班小學生既需要？

agger
唔岩睇就skip撚左佢 做吓其他嘢
係要做hater hate來hate去
係到放負做乜柒

無錯，有班人就係咁得閒

冇

Dead Rising4又冇玩到

朝早返咁耐工 夜晚收工想打機輕鬆下
點知觀眾要求我交功課算
班廢柴除左睇達哥就無野做？

鐘意睇佢玩古惑狼同cuphead

想睇佢自己一個單挑卡關
睇佢發爛渣然後賴獵人d動作
睇佢ff 如果自己落場屠會點點點

伍公子高質好多

依隻唔玩好過玩嘢講真，主線短，藍圖重少過第三代，尤其是啲合成車變哂垃圾

不嬲覺得芒享要單刷咗一次先開始同人一齊打

今集mh冇買 想問今集會唔會爆機？

印象中舊時psp既mh係唔會爆機，打完單機5星仲有大把任打，打到咁上下又要爆打同一條龍刷裝先夠打上去

今集叫做有主線

問題係芒亨同fifa係同一類型嘅game，都係自己玩好玩睇人玩麻麻哋， 同埋一樣係唔會有一日爆機， 你鍾意玩基本上係可以玩好耐好多野玩玩唔完

都唔聽人意見玩hitman2

最記得佢尾段玩到真扯火，啲道具都禁到亂晒，見佢咁樣對人中真係有啲唔開心，始終我都因為人中6先開始鐘意睇達哥，又係咁屌一馬偽善，真島篇個故事其實好感人，俾佢趕到冇晒氣氛…

成日話「快快快快快，班契弟唔好阻住，我唔想浪費時間」…打得好冇Heart

好多小學雞點鳩達哥

伍公子

唔係達哥，呢隻Game會唔會有人識？

吳孟達都唔識? 😱

好中point

依家9點半6000人都冇
少咗成半

人中越睇越悶
隻暴擊英雄完全自爆
mh直程無睇
對上一次覺得好睇想追嘅已經係outlast 2 同resident evil 7

今日潮文病發好笑

其實集集mh都有爆機有片尾
不過係要打村長任先有
我諗好多人都係淨打集會所以唔知

今次人中應該係太多副任
同埋有D副任都幾長氣
我因為咁先覺得人中比較悶

暴擊就算啦 始終佢俾左好多心機時間落去
但日日玩係吸客定趕客就真係唔知喇
依家玩mh晚晚斬斬斬完全無野笑 又無得俾佢發揮
如果玩hitman就好

達哥依家係咪淨係玩名氣大PS4既遊戲
2017年度遊戲ZELDA同埋無乜宣傳既HITMAN係咪呢世都無機會睇到佢玩
呢兩隻都係高自由又可以唔守規則咁玩

係 成日打副任
嚟嚟去去都係嗰幾味 悶到嘔

有冇人有直接聯絡達gor請願

如果達哥揀真三8打肯定晚晚OT

唔好話佢
所有mhw嘅直播都係好悶
搞到呢期冇咩好睇

其實已經玩左七隻
4，5，6，0，極1+2，維新
同埋我自己玩落覺得5先係最好玩 ，可惜冇中文
後面差唔多一隻悶過一隻，好難唔厭

其實以前人中hard mode係唔會咁多怪喺條街上面，就算有都未必敢聊你打交，目的就係唔想你開咁多拖來儲exp

都明點解會覺得阻住哂嘅

但無可否認極2後段完全感覺到想趕收工轉game

人中無論邊個系列都係又長又「侵」 mh又唔撚好睇...

冇
因為已經慣咗日日聽，佢差唔多係精神支柱咁滯
即使睇唔到直播都會睇重播，聽下佢講新聞啊搞笑野同睇佢打機做啲低能野咁，即使嗰日有咩唔開心野，聽完佢開台後，嗰日唔開心嘅野都會拋諸腦後
都係果句請珍惜達哥

其實唔係睇達哥係聽達哥 聽住佢把聲做其他野
聽到有笑位先望兩眼

佢形容得唔好 但部份同意佢講法

一直冇睇過sor,中意睇major但係唔鍾意睇人打機

佢唔係回塘
佢以前好笑因為想講咩都得
而家紅左就怕得罪人

雖然係悶啲 但係feel到佢玩得幾開心喎

又有on9仔沖入d po扮清泉 無睇過你參與討論黎把撚
你覺唔覺自己講d野其實好個人 不如講埋自己條撚幾長

我鍾意睇玩得開心嘅達哥多過打得勁嘅達哥,間中卡關間中收工mode咪幾好

尋日個集生bb笑到我死

你睇佢自願ot就知啦 好過睇佢今集人中趕收工

達哥做乜要作賤自己玩垃圾game

勁咸濕

佢都係時候轉型啦 我諗最多未打多2-3年 唔通陪兄弟一世咩

依家人地有話唔想撈咩

佢本身有份工 間唔中拍廣告 做下代言 出下trip 加試拍埋電影咁我真係驚佢遲早頂唔順 佢當然冇話過唔想撈 但我覺得個頻率可以減少少姐

講呢啲真係好撚弱智

次次轉game都有呢d post, 就黎變月經

1, 隻隻game都有人覺得悶同唔好睇，你覺得唔好睇咪下隻再睇
2, 睇達哥就係睇佢乜都唔識卡關，咁先好恥笑佢
睇技術睇熟手老手，youtube大把channel,
洗乜睇佢唔識玩睇到燥
你自己期望睇既野同人地本身風格唔同，係邊個問題

又鳩UP,人中都成日OT架啦,佢玩星君鼠玩得幾開心

同主題有關既都唔俾講
分別在於你地之前一直有睇，但係近排冇睇，但我就完全冇睇。睇達哥唔係=睇人打機？照你咁講即係係gay post留言既全部都係死gay佬

佢亞門都未打啦 鳩咩up

咁講咩自願OT,人中佢OT得少咩
風化島又有偷玩升fans數,又問定邊D支線好玩就開
要開哂所有支線係勁悶同勁耐

講緊我覺得佢玩mh開心過玩極2 雖然悶啲 但達哥玩得開心咪由佢玩 有咩要坳

佢始終都要開台keep人氣嘅
冇人氣就冇job啦
所以唔會停
不過間唔中休息下都ok嘅

兩隻game唔同樂趣
我唔覺佢玩人中係叫做趕收工,佢打MH都唔會打哂所有任啦

我估MH佢都係一日solo一隻怪,打到主線完就轉game

不過solo到主線完都唔易,而且肯定要偷玩 or carry

琴晚都幾好睇其實,大把新手都會卡飛雷龍,但佢竟然唔使貓車都過到,算係咁

但係今集佢自己話悶同重複 最後亞門都不了了之
對比上幾集邊會咁樣

agger 其實佢玩得唔錯 把劍斧又用得熟

你有無玩過先
之前開阿門係快好多
今集真係要用好多時間
唔能夠咁比較

其實佢用得好差 但起碼打過DS,BB有番D基本常識

我都想睇佢單挑滅盡

玩過DS,肯整下裝的話下位龍應該都唔會有大問題既

轉左睇笑波子
起馬唔會跟風玩mhw

達哥問轉咩game咪又係好多人答 mhw
佢自己都話次次轉game就世界大戰
如果迪基亞 kitspy 開咪一齊玩會好睇好多
依家好似冇交流咁 迪基亞要同達哥講野要係chatroom打字

因為唔可以講粗口

其實有時睇FIFA都聽到另一邊屌哂鬼

笑波子？不了

Edf都大把粗口啦
係咪收左錢打mhw咋

幾時玩KNACK 2
大半年無睇過達哥了

岩岩重溫返頭兩日mhw 佢被逼玩都幾明顯下
成程係咁Dont know do what就唔理 所有野飛得就飛 裝又無心研究下

達哥好似不嬲都飛教學,覺得太"沉"

佢邊隻game唔係係咁dont know do what?

躝啦

係兄弟就算達哥隻game有幾垃圾都要支持

咁都唔撐唔課金冇資格叫自己做兄弟

而家達哥搵錢大過天啦,
條條youtube 片插幾個ad, twitch開subs, 開台叫人課暴擊
mhw 咁hit黎玩可以吸唔少新觀眾就可以搵更多了

佢玩PUBG好笑啲

其實佢都幾撚慘，人人自己係屋企打mon hunt,但達哥就唔可以打，佢一打就比人屌打大廠game,但明明部機係佢，個台又係佢，但打咩game都要比人控制，我明hitman係多啲鳩嗡位比佢，但人地打得多都悶啦，幾鍾意打機都唔會開完兩個鐘台再自己匿埋打多個鐘自己想玩既game 啦，比返少少自由人地好嘛？

未睇琴晚個集，如果佢第一次打飛雷都蠃到咁又幾叻對於新手嚟講，見佢第一同第二晚打法已經好有進步

如果佢識斬緊果陣R2換mode
同埋斬唔中可以即刻step既話實好勁

達哥不嬲鍾意唔睇教學唔睇game入面d資料
個陣玩人中都係咁
outlast又係完全唔睇文件
dark souls又係唔理d資料
佢之前都講過話打機係探索唔係睇書
所以會skip晒呢d

暴擊英雄好好睇 達哥d配音好好笑
希望佢課多d金升下其他武將玩下啦 用黎用去都係個d垃圾
Mh 就主要睇chatroom班傻閪扮高手教達哥打

佢好似講過之前無玩過mh，細個見人玩自己無得玩，又好多人玩緊就想試下。
咪俾人了個心願囉，佢玩得開心就最好，睇佢玩到自己想玩既新game個種心情都唔錯
上面個D咩玩恐佈game 、open world，日日返黎仲要叫同鳩up你當好舒服咩。
咁既諗法已經將佢定型啦，證明你只係想睇你想睇到既達哥，而唔係佢本身個種感染力。
我都明暴擊個半個鐘唔係太好，但你自己諗下，佢又無hard sell，自己又努力咁耐放曬心機
你班「真兄弟」唔係連半個鐘都唔俾人呀？唔課唔sub無問題，咪掛台又好mute又好，起碼俾個支持人地呀，將心比己呀各位。

講起配音
點解全部廣東話配音既game都好似照稿讀+用變聲器咁
仲有D直頭成句野入面又書面又口語

暴擊果半個鐘連同佢踢波果班都未出聲

隻隻都覺得係達哥把聲

請珍惜達哥

隻驚配音認真唔掂 終於感受到日文驚d 聲優點解咁受歡迎

有技術底 達哥打機技術唔廢，係有時亂玩

老實講達哥打機係中等水平
真心不錯

隻game 唔啱開台玩，佢又唔係賣技術

琴晚打飛雷龍充滿驚喜，佢打得耐但穩陣，進步好快架喇

竟然冇貓車

尋晚話要生bb 唔要仔唔要乸好好笑
等睇達哥打mhw鬧條條龍都係臭龍

說好的red alert呢

呢個我都想睇

尾段係到良心發現話殘忍

咁啱今集隻貓又幾好用，成日匿埋叫王狗頂住

走入去人地屋企，美其名做調查，實質斬殺佢地拎黎滿足自己

暴擊啱達哥風格多過mhw
暴擊笑點多好多
雖然原先係大陸game
但達哥都有心配音同改左少少個玩法同收費模式迎合香港人
值得支持下

我sub左係咪有權skip果半粒鐘

成班契弟講埋咩真兄弟真係好撚嘔心

BACKUP佬單野而家發展成點?

開始玩暴擊英雄之後嗰集已經無睇 宣傳易咁

達哥似有睇呢個post
竟然同兄弟玩

四次元炮彈

不過同兄弟玩變9斬game

依家果兩個兄弟專登唔打

迪基亞同KITSPY不嬲識留手俾機會達哥同埋搞氣氛
岩岩入去個3個就真係懶勁

果3個唔係街人黎?好似射左救難信號

我都唔知 不過好彩佢肯轉番同KITSPY 迪基亞玩
一路睇街人CARRY真係無聊

Hitman2 幾時先玩

你地班毒撚有冇諗過一個八十後HKU 有為青年
有女冇時間屌
有Concert冇得睇
有FD 夜晚約食飯冇時間去
有LKF屌女又冇時間去屌
有旅行都要就住一年去唔到3,4次為左大時大節陪你班臭矮毒撚柒蠢窮毒撚
仲要星期一至五日日ON99坐係部機面前打D垃圾GAME 兩粒鐘應酬你班廢物
依家仲要比你嫌棄

cant agree more
利申hitman開始睇到依家 真兄弟就算佢玩咩都會照睇
雖然今次MH無可否認係冇之前咁好睇
但都未只於要比你地班highhigh開post講
佢自己想玩咩米玩咩囉

堂堂HKU 出身要自己男人黃金時期(20-35)屈係屋企打機比你班臭毒撚睇
依家仲要比你地嫌

又咩highhigh又米
返5p啦屌你老母
懶係野講咩真兄弟

講完即刻有索尼個新年廣告 達粉仲有咩好講

true?
幾好啊
有野支持達哥開台

有為青年靠直播上位
冇直播打機佢有今日啊
講到佢屈係屋企打機
佢冇上位咪又係毒撚一個

師兄岩牙
所以禾刀轉睇大J🤣

想問mh 爆機會唔會玩好耐？

比盡咪兩個禮拜

尋日熔山龍果度笑死
迪基亞叮噹4次元百寶袋

賺錢=變質
自己做翻backup=斷人財路

睇直播少左好多人 我估應該好快都要轉game 要刷裝唔太岩佢玩

mh live本身就好易悶
錄speedrun放上網就冇問題
不過達哥依家玩咩game都要睇ps頭
都未必到佢揀

咁又係 希望下隻玩汪達啦

汪達我覺得岩佢有排卡

等佢玩北斗龍如

自從發現佢完全唔敢為政治事件發聲就完全唔撚想睇佢
之前連登都屌過佢一排 仲係有咁多港豬睇佢

睇達哥打機輕鬆下都要睇佢政治問題
你都幾撚on9

又一堆人乘機走出嚟吹奏人中0踩其他集數同重要角色 ，咁多集水平其實冇連登講得咁明顯差距，達哥玩最近2,3集明顯瘋狂捉細節雞蛋裡挑骨頭，狙擊角色拉一派打一派，去迎合連登迷0迷真島小實口味，如果佢用呢個消極厭倦嘅心態去玩返人中0，人中4,5，維新，可以批評嘅位唔會少得過近幾集人中，佢perform呢幾集嘅吸引力同你依家睇人中6人中極2會變到一樣，佢如果用返玩人中4人中5個心態玩人中6人中極2，人中6人中極2都可以好似knack octodad咁爆出小奇蹟

佢愈玩愈唔好睇，唔係隻game令佢愈來愈無心，而係佢愈來愈無心令到隻game失去應有光芒，如果佢唔想玩咪唔好玩，以後人中一係唔好玩，一係只玩有真島小實嘅劇情，其他skip曬佢咪算

達哥，新年唔好打年獸，玩紅警得唔得

大家一齊振奮吓先

達哥之前講到明佢開台係為咗帶俾大家開心
而政治問題大家都知而家係幾咁絕望
所以唔講係好正常
記得之前有次佢都有講過話佢好攰好辛苦又嘔
但一開台就唔可以show俾人知佢係咁攰

其實佢一早表明左自己咩立場

達哥：我哋中國人

佢自己話想試下睇下點解咁多人玩咋，冇人迫佢玩 個個都話唔適合開台玩

開台打機要人講政治真係on9 王菲開演唱會：表演雜技！

暫時都幾好睇其實
覺得悶既係咪因爲你自己有玩開mhw
然後覺得佢好廢定點

MH 根本唔適合做直播，所以都係唔睇住

其實都唔錯 因為達哥從來都未玩過mon hunt
所以隻game對佢黎幾新鮮 玩得幾投入
明顯見到佢玩mon hunt係開心過人中

連登仔同大陸奮青一樣

逼人講政治立場

條友真係衝出黎「畢」
好彩呢個post冇人附和嗰條on9仔

根本人中就係鳩game 一隻 remastered 仲要冇乜新野，如果唔係化到4shine 班女咁樣根本4shine 就好悶，同其他支線一樣好多都係grinding

講狙擊角色，佢不嬲都有咁做架啦
octodad咪又係鬧晒octodad全家
佢自己隻暴擊英雄咪又係鬧劉備偽善，鳳雛廢柴
仲話想質個配音員食屎

根本人中6轉左engine之後變到好垃圾
劇情垃圾 打鬥垃圾 極2支線又係到炒冷飯
好心啲人中死忠唔好盲撐隻game

好笑支線你估話整就整到咩，笑匠都要好多年先出到個周星馳Mr bean級數啦

問題係人中狙擊得嚟唔好笑，過曬火，有啲位擺明誤解/為批鬥而刻意扭曲，成日話人偽善，自己用完一馬又用劉備 佢眼中應該得偽善同真惡，唔存在真君子

講垃圾，集集都有垃圾位㗎啦，表演者嘅演繹帶嚟嘅影響仲大過隻game本身，以前佢化腐朽為神奇，今日佢冇驚世好game冇靚牌揸住就冇好表現

無啦就新年停 之後應該轉game

佢提過考慮緊龍珠

唔睇咪睇囉 免費比你睇仲咁多要求 達哥唔洗你呢d假兄弟囉唔該 你咁能叻自己開台囉

北斗 汪達 戰神 FAYCRY

劇情咁撚弱既game點直播呀

達哥好似自pt之後都冇玩過真係恐怖嘅game，之後嗰啲恐怖game好似bio7 outlast 2 evil within 2 都只係半恐怖game

2014-2016嗰期觀眾平均7000-8900，2017頭半年平均8800-10000，但近大半年回落到5000-8000，近3個月平均5100-7100，連chatroom都好似冇咗slow mode

你咪係高登連登長期話達哥借兄弟賺大錢嗰位波台會員？

應該收咗錢玩

其實wwx 嗰時chat rm 班小學雞都係推mh

唔怪得頁頁都有人引戰啦
如來有組織既

其實mon hun直播唔覺得有問題，係佢唔熟操作有時會睇到燥，同埋想睇佢單挑，團戰就真係冇乜野睇

都無咩真恐怖大作
想睇達哥玩青鬼/恐怖之森

其實好想佢玩異型個隻Alien: Isolation,佢一定嚇到瀨屎

in 達哥
we trust
請認明引戰撚

好多舊back up冇左好可惜

咁佢都係講笑性質，唔係真係責罵
不過個劉備我都覺得好偽善

講親新聞大事就避開本地政治問題 垃撚圾

你咁想睇本地政治問題你咪去時事台囉
你睇人打機做乜
你去睇eason演唱會會唔會話佢掛住唱歌避開政治問題？

而且達哥經常鬧狗鐵，鬧一地兩檢，鬧香港政府
又當冇到？

達哥不嬲奶共架啦
咪撚睇囉屌你老母

第1次認同心戰王

有無人知隻APP GAME 課金排名?
返抄隻支那GAME
會唔會好似十三傳奇 Heroes XIII咁開3幾個月CAP 完水即走

今日終於睇返佢Mhw第一日直播，以未玩過呢隻game嘅我覺得幾吸引幾好笑，所以我支持你嘅論點，好多玩開呢隻Game嘅人好小學雞咁認叻，覺得自己玩得好勁所以係咁屌新手達哥玩得唔好睇.

Sad

On9有乜唔好 嗰時我睇得200幾人有得傾計不知幾開心

岩啊

一開始都以為mhw唔岩佢玩/做直播
但睇佢做白痴野，同迪基亞kitspy hehe，睇落又無想像中咁差

起碼好過當年madmax

回到圓

其實最近佢都讀好多留言啦
Mhw都幾好睇呀 同佢之前bloodborne dark soul 差唔多 係一個任打耐d姐

快d單拖滅盡
想睇卡足幾日

其實佢自己應該想玩mhw 同迪基亞嗰啲一齊

仲要第一次玩呢個系列都唔睇教學
都唔知佢做緊乜 大部分時間係盲同9玩

達哥好似一向玩咩Game都係天才波加問現場觀眾架啦，MHW多人屌係因為啲觀眾(小學雞)專家上身啫

搬鐵球去弩弓到笑到痴線

佢第一次睇達哥？

幾時轉game

人中夢之繼承者個陣達哥已經講過話希望d觀眾唔好成日叫轉game
結果到而家一玩新game，觀眾們都仲係叫轉game

個集好撚好睇

班小學雞撚有咁早睇咩
雖然個期都唔叫早

早兩日篇教學潮文笑到肚痛

人中4嗰期已經好多人成日嗌轉game

達哥都係打完主線就會轉game，唔會刷裝
當睇佢打ds3，都幾好睇，唔明點解咁多人話悶

唔好開比觀眾入場打就真，班小學雞會亂咁黎

因為比起ds mhw d龍太廢
高lv龍剩係谷高血同攻
條龍3成時間係走老 3成係打貓 2成打空氣
得兩成係打個玩家
同bb ds 呢d明顯一對一邊有得比
最多少少時間硬直

Mad max好快完

49hr 隻奇撚應該點打 正常係咪秒

想睇佢玩overcook 罵自己罵到傻

叫埋迪基亞kitspy eagle kmdd一堆玩玩應該好睇好多

開mic玩啦

迪基亞快救

達哥玩咩關你撚事咩

達叔鳩玩先好睇

係
叫佢d兄弟一齊玩應該好好笑